阿根廷。。。

笑撚死人咩 希望出我爆到班廢老一棟都無。。。

希望阿耿唔好正經po 搞事。。

冇搞事

樓主後備出到？

做咩唔踢正選?

型撚到。。。

樓主一出場
嚇到對家流晒馬尿

球員高質 會然低質

如果再早d出 對面屎都瀨埋

好耐冇見樓主了